一段感情之間 信任已經唔係最重要

我同女友都廿歲尾
我同女朋友今年已經係第四年拍拖
但信任唔係單方面口口聲聲講就係
以往開始好開心 無任何秘密
即使有邊個邊個追緊佢或我
我地都會同對方講以表示信任
可以話係無保留 但一年半後
佢開始改電話密碼 成日都收收埋埋
見佢成日同人whatapp我就多口問兩句佢就嬲
成日話同普通朋友傾計 好正常 我叫佢比我睇下
佢就話我唔尊重佢 話我地之間無信任
慢慢就開始為呢個問題而成日嘈交
都係圍繞住呢位成日同佢傾計呢男仔
我有向佢發過脾氣 表示不滿
甚至話男性朋友之間過份左
但係男方係有女朋友 我女友話（人地
都有女朋友 你做乜成日嘈姐）所以
我每次只好吞聲忍氣 結果佢擇瞞住我
繼續同呢位男性朋友傾計
直至佢早幾日話我聽 琴晚要同一個好熟既
女仔去街 咁叫我唔好騷擾佢 我當然ok
因為我到今時今日都好信佢唔會做啲
對唔住我既事 結果...
有人撞到佢同呢位成日傾計既’有婦之夫‘出街
我真係好心痛好心痛 我問佢琴日去左邊
佢叫我唔好問 得唔得 我比好大壓力佢
好辛苦 要同我分手 我好唔捨得
好努力去氹返佢 因為我忍我係控制狂
我知呢個問題係導致佢辛苦 我都下定決心改
但佢都係唔肯原諒我 唔信我會改到
我真係好唔甘心 我仲視佢為結婚對象
巴絲們 我可以點做 真係好難過

對唔住 手電打出黎 排到咁

巴打聽落好sad
因為不信任呢樣野影響到咁深

約返個男仔女友出街

關咩信任事
你女朋友變左心就咪阻住人啦

以往既信任太深 係咪被人濫用

你無錯 點解要怪自己？

佢口口聲聲話無第三者 我都仲好信佢

完了
分手吧

諗起句歌詞
知不知你在灠用我的測隱

tldr
分開 唔好令自己後悔。

因為我控制慾太大
導致佢都好多嘢都會選擇瞞住我
因為佢怕我誤會同嬲 佢又怕煩

D女人呢 就好撚古惑既

我唔想咁就完 我好愛佢 唔想分開

你控制慾大 佢應該係同你溝通 而唔係瞞
醒下啦 佢比你想像中更自私

每次同佢講 少啲搵呢個人傾計
驚傾傾下傾出事 結果 佢都只係話普通朋友
一講我就發嬲 係咪佢寧願選擇隱瞞我

真心 你完全無問題
試問真係有人會唔介意依啲嘢咩？
真係有既話，真係愛咩

其實佢係好需要空間既人
我比唔到佢 佢話我成日束縛住佢
好辛苦

我以前都有試過你呢個case 知道ex唔鍾意 我直接同嗰位男性朋友（當時佢都有女朋友）講 我男朋友唔鍾意我成日覆你 你識做啦
我同嗰個朋友係同事日日見 有時收工會一齊食飯 但ex唔鍾意 咁我唔再同佢單獨食 點都會問咗佢 有其他朋友/同事一齊先會一齊食飯 其間唔會失聯唔會叫ex唔好騷擾我
所有嘢都係雙向 佢係顧你感受佢唔會瞞你

痴線 空間唔係咁比
你幻想下如果之後佢同你結婚
佢都係咁既話 你點算？
到時個問題可以嚴重100倍

當佢轉哂密碼個刻就知佢無尊重你
如佢係尊重你 視你爲結婚對象 一定會擺出黎同你傾 比信心你
除非你之後係做得到不問世事 接受到佢成個手機都係麻甩佬 如果唔係 過來人話你聽 你搵過一個愛自己既好過

到今時今日 我自問做任何事都對得住佢
對得住自己 所以我電話無改過密碼
佢想睇就睇 因為到今時今日 我所有野公開比佢知
由佢改密碼個刻起 我已經知道 佢有野想瞞我

我真係唔捨得 我已經搵唔到第個人取代佢
唔想放佢走

分喇 你咪撚咁撚犯賤

唔夾 一係你忍讓 一係完
因自我中心嘅人係唔會讓

明白既巴打 我都岩岩經曆過
學識愛自己，視點高d
用時間沖淡下
真心你依家認清佢係點係好事
比你之後結婚發生，你更加唔捨得

你要知道個事實，當初佢隱瞞你已經證明左個女仔已經變左心，係翻唔到轉到，女仔講得出口就已經下左決定，羅馬唔係一日可以建成，我相信你地之間唔知幾時開始出現左缺口未解決，引致今日嘅問題，一隻手永遠指唔響
利申拍左接近4年女友都係咁分手

我肯為左佢做任何改變
之前應承過佢改唔到
我已經下定決心真係會改
佢肯同同返我一齊
減十年命都肯
係咪我太盲目

結果係因為你冇左信任姐，咁咩野重要過信任

放棄啦，一個女人變左心你做咩都挽救唔到
你要做既係放低佢，忘記佢，move on

女人一不忠就叫人信佢架喇

我信佢係唔想我嬲 又怕煩先瞞住我
我仲等佢返黎架 我好期望佢會返黎
試問佢會後悔放棄一個對自己咁好既人咩
只係以往我逼得佢太緊

我知妳有上連登
好希望妳可以盡快整理好思緒
返黎我身邊

以為自己開post 打算4日後講分手

我唔想諗到佢咁衰 佢只係唔夠愛我

去埋個旅行就88了

真係無彎轉？

我覺得你都係會引爆自己
你估咁易咩

講真個句 除非Player之外
要接受呢啲唔易
呢到有無人接受到自己女朋友咁樣

其實之前以經講個分手 但佢唔肯
以為佢會改 但呢幾日發現佢完全變咗另一個人
以前做過既所有野都已經冇再做
機不離身 指紋密碼改哂del哂
呢幾日半夜都自己係酒店廁所等佢訓咗喊

我都求過佢復合過一次
原因係我頂唔順佢對我勁冷淡
分手到頭來都係關外來事多
以前無野唔比得大家睇
突然唔同晒真係幾難接受

如果真係冇野既 點解唔俾得我睇
佢一尾話我唔尊重佢 話佢都要有私穩 話我控制佢
心裡面有條刺 永遠都會係到
今日冇野 到你聽日諗返又會sad
所以 分手係最好既辦法

信任破壞左好難再建立
心入面永遠都有條刺
如果佢真心改過都還好
復合之後 每日都擔心

過來人😔

如果佢係未變心，唔會咁就要分手
佢鍾意咗個男仔啦，只有未溝到所以唔飛你住

佢話需要啲時間去整理下
因為話壓力爆煲 唔想拍拖
唔想煩住 叫我比啲時間佢
等佢覆一係分一係合

放棄罷啦，佢只係等緊一個合適既時間同籍口

巴打唔好鑿我銳氣

信任呢家野，係需要雙方一齊建立嘅
佢俾到安全感你，你自然可以信任佢
佢俾唔到安全感你，點信佢呀？

利申，拍拖兩年半，雙方一切透明，全部都係主動披露，完全冇任何信任危機

分手啦
唔係你錯，佢瞞得一次又一次
下一步就係上埋床
控制慾呢啲一開始拍拖都知架啦，佢話你改唔到 講到係你問題，所以佢先要搵異性出街
咁佢個心又唔洗因為做醜人而難受，一舉兩得

一只手拍唔響
我係咪喺度自欺欺人
盲目地信任佢

唔係想打擊你，經歷過幾次，你做得再好都好，當有一個俾你更風趣同新鮮感既人你都係打定輸數好

點解啲女人咁絕情
分手都唔肯講真話

冇人想做醜人

唔敢諗阿 好恐怖
但你講得都有幾有道理

真相係點 得你女友自己知 佢選擇為個男仔瞞你 唔排除有更多野瞞住你

我都係差唔多情況 冇安全感 又唔係好信佢 佢又唔鍾意我睇佢電話 佢又多男性朋友但又唔like我煩佢 嘈交嘈好多次

我男朋友同你好似
控制欲大 又成日唔信人
我乜都比佢睇乜都話佢知佢都唔信我
佢唔鍾意我同異性相處我少左聯絡佢地
但有一日我久違地同個異性朋友食餐飯 事前有同佢講 佢唔鍾意 我照去左 佢就話要分手
我氹返佢唔分手 但佢都係唔信我 feel到佢對我唔同左 有保留左 就算一齊返 大家都好辛苦

真係好似 咁你同佢依家點？
係一時好返一時又嘈過咁輪迴？

起馬行得正大大方方怕咩比人睇
比埋佢睇都唔信係佢過份左
報備係基本尊重
鍾唔鍾意依家我寧願收埋自己知算

有句歌詞好適合巴打你
：親人若放棄諾言
：吻著誰在纏綿快活無邊
：你獨無眠

唔要 come on James阿

唉呀！你居然聽過！？Come On~~早d接受早d自由，唔啱咪下一個咯，反正我都係一個人過日子，幾開心啊

其實比你等到佢返黎又點姐？
呢段關係永遠有條刺 點都唔會拍得長

時好時壞 其實我其他方面都就晒佢咁滞，只係佢男性朋友 男同事呢d睇得比較緊，佢都覺得我控制佢，佢講過分手好多次，但過左啖氣又自然好番

唔知可以捱到幾時

信任呢家野破壞左好難再建立，特別係冇安全感既人會更加辛苦難行，講真就算你追得返佢，你將來可以完全唔介意佢曾經瞞過你？

佢成日同我講 人唔會一成不變
我仲有期望同佢重新開始

Come On James，期望唔可以當飯食ok？

講真個句 有啲野隱瞞好過坦白
正如我以前叫過雞 揼邪骨都唔會講一樣
我想同佢重新建立關係 所以先好有期望

當然唔可以 係未絕望之前
我可以做嘅淨係等佢返嚟
除非佢已經選擇唔再返嚟

咁你要加油啊James，話唔定你都可以實現夢想開到間甜品店，開到pm講聲

好老實講 佢真係唔夠愛你 唔重視你感受
你理智啲諗 係咪真係想同個咁既人行成世 係咪真係想喺一段唔平衡既關係裡委屈自己成世

不過其實唔到你揀 既然佢唔夠愛你 點解你唔愛自己多啲

咁你真係改倒先講啦
講到佢噤重要

但一尾得你單方面嘅改變 都冇用
愛情要一齊經營 如果唔係 唔見得你對佢黎講
有幾重要

你都痴線
根本係你條女偷食佢問題佢發姣
賴自己做嘜9

oh我都係咁

佢變咗 快走

你講你既問題只係輕描淡寫，但講女朋友既事就長篇大幅，實際上可能你真係好有問題先令佢變心，自己意識到佢改密碼，有個男性close fd. 仲唔開始補救，要搞到分手先後悔話改。

我同你講，呢個只係佢推卸責任比你嘅一個理由，然後佢可以繼續理直氣壯咁同個男仔傾計！
你要識醒，唔好再幫佢諗藉口！

佢會！因為佢呢一刻已經係瞎了眼睛
我依家都經歷緊，要叫自己唔好再跌落個深淵

你而家就好似個細路仔咁，係公園玩到黃昏，就快天黑，你阿媽叫你返屋企食飯。

「玩多五分鐘啦！再玩多五分鐘啦！」你嘗試討價還價。

你望住個天，就算你幾唔願意，黃昏漸漸變成紫色，再變成黑色，道別嘅時候始終都會黎到，你望住同你玩咗一個下晝嘅玩伴，強顏笑一笑，帶一點唏噓，轉身離開。

人類能夠創造各種逆天發明，改變世界，但係人心，係最麻煩嘅野。心變咗就係變咗，冇辦法就係冇辦法，你越盲目只會越傷害到自己，而佢，唔會對你嘅盲目有任何感覺，甚至會嘲笑。

然後就算你而家做咗咩決定都好，當你長大之後回望返，都會一笑置之，回憶留返做回憶。好回憶與壞回憶，永藏心底。

如果太管束，無哂自由的確會令人想走ge ,只係大家呢刻已經唔再適合。或者當初可能鍾意你管束佢，人心會不知不覺改變，現在可能已經討厭你的管束。變左嘅野，返唔到轉頭。。。錯嘅係大家無同步去維繫感情啦。佢可能行快左，你唔知。你行慢左，佢又無等你
完。。。

想留返住佢唯一既機會
佢唔改 我改 我無錯

佢都同我講過 唔係唔愛我
而係有啲厭 唔夠愛
我好好好盡力去全力愛佢
照顧佢關心佢滿足佢
只係期望佢會比我感動到
而對我好少少

好後悔 當初每次為呢個人
成日同佢鬧交 都係搞到兩敗俱傷
點解一早我唔去搵個條仔傾傾
叫佢唔好同我女朋友行得咁埋

佢講得好撚好聽
話呃我瞞我都係因為怕
我發脾氣 小事化大
屌 根本無撚尊重過我
仲話我唔信佢
喂大佬點信阿 你呃緊我
又叫我信你 你係咪痴撚左線阿
點解可以咁樣合理化自己既謊言

其實直接飛左條女好撚過
你可能有問題要反省
但條女咁樣做已經肯定唔可以過人世

各位巴打我想問最後一句
我想將冰山劈開 需要用誠意時間
黎打動佢 我唔係想綁住佢
而係想一鬆一緊咁樣去相處
重新開始建立信任關係
係咪真係冇可能做到？

若果冇第三者你依個行為可能得，但係.......

咪又係騎牛搵馬

早散早享受

仲幻想啲咩阿你，佢唔愛你已經係事實啦，做男人就灑脱啲啦，係咪要到最後畫花自己塊面先收場？佢愛嘅人新鮮感，佢同完你嘈交，轉個頭佢就會wtsapp佢個男仔朋友訴苦。
隻game完啦，肯醒未？

可憐的孩子

咁樣已經唔平均了 耐左你自然有答案

放手 放開所有 彼此更自由
係時候去接受人生嘅唔完美
你會搵到個更好 只要你信

緣起緣滅，順應自然
泉涸，魚相與處於陸，相呴以濕，相濡以沫，不如相忘於江湖。

「當泉水乾涸，魚暴露於陸地，牠們便會張開嘴來，將潮溼的氣息或唾沫吐向彼此，讓彼此可以舒服些，增加存活的機會。但莊子認為，與其相濡以沫，不如相忘於江湖。江湖才是魚應去的所在，那裡有無窮無盡的水，使魚得以生存。若是缺乏足夠相愛的感覺或緣分，與其兩人束縛在一起，不如就讓彼此回到最自然的狀態。」

「我們要面對愛不是永恆的事實，人也並非永恆，我們總在改變，愛也會隨著改變。有些人變得愈來愈相愛，自然也有些人變得不再愛了。當我們對此困惑時，請想著一切皆是自然的一部分。
無論如何，不要放棄愛，也不要忘記愛。」

如果佢個條件係你要接受佢繼續成日同男仔whatsapp, 你做唔做到？

1. Forgive her
2. Leave her
Only two options

其實我都諗通左好多
拍拖唔係完全佔有
我哋唔可以控制大家太多
就當普通社交咁樣諗會輕鬆啲

錯既係佢！拍左咁多年拖都同第二個男人單獨出街。你試下約女單獨出街，睇下佢咩反應！

爭啲以為自己開post

巴打..唔好以為係自己控制狂...
我對我ex都冇乜信任 有時都會諗係咪自己佔有欲太強
但其實係佢地濫用我地既信任
如果佢地冇做d對我地唔住既事 我地唔會咁多疑
我同ex都離離合合過好多次 但佢一直都背住我識女仔
信任既建立係雙向既
如果對方做得好 信任就建立到
如果一段關係 冇左信任 係好難行落去
我就係一個好例子